#  This file is a PO Template file.
# 
#  "msgid"s here are often extracted from source code.
#  Add new messages manually only if they're dynamic
#  messages that can't be statically extracted.
# 
#  Run "mix gettext.extract" to bring this file up to
#  date. Leave "msgstr"s empty as changing them here has no
#  effect: edit them in PO (.po) files instead.
# 
# Translators:
# Poesty Li, 2025
# 
msgid ""
msgstr ""
"Last-Translator: Poesty Li, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://app.transifex.com/bonfire/teams/138385/zh_TW/)\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:333
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid " your activity"
msgstr "您的动态"

#: lib/components/activity/subject/subject_live.sface:103
#: lib/components/activity/subject/subject_live.sface:123
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{name}'s profile"
msgstr "%{name}的个人资料"

#: lib/components/activity/actions/edit/version_history_live.sface:26
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{number_of_edits} edit"
msgid_plural "%{number_of_edits} edits"
msgstr[0] "%{number_of_edits}次编辑"

#: lib/components/activity/subject/subject_live.sface:159
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "(and %{number} other) recently %{verb_past_tense}"
msgid_plural "(and %{number} others) recently %{verb_past_tense}"
msgstr[0] "（及%{number}个其他）最近%{verb_past_tense}"

#: lib/live_handlers/feeds_live_handler.ex:2330
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "A feed with this name already exists. Please choose a different name."
msgstr "同名订阅源已存在，请选择其他名称。"

#: lib/components/activity/actions/delete_object_live.sface:12
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "A request will be sent to remote instances to delete it as well."
msgstr "将向远程实例发送请求以同步删除。"

#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:86
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:110
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:129
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: lib/components/activity/actions/actions_live.sface:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Accepted Answer"
msgstr "已采纳答案"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: lib/views/feeds/feeds_live.ex:104
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Activities"
msgstr "活动"

#: lib/components/settings/my_feed_items_live.sface:3
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Activities from people I follow"
msgstr "我关注者的动态"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.sface:161
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add alias"
msgstr "添加别名"

#: lib/components/feeds/controls/feed_controls_lite_live.sface:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: lib/components/feeds/controls/feed_controls_lite_live.sface:46
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Advanced Filters"
msgstr "高级筛选器"

#: lib/components/feeds/feed_live.ex:152
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All"
msgstr "全部"

#: lib/components/feeds/controls/tab_filter_buttons_live.sface:10
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All activity types"
msgstr "全部动态类型"

#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:186
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All posts"
msgstr "所有帖子"

#: lib/components/feeds/controls/time_control_live.ex:31
#: lib/components/feeds/controls/time_control_live.sface:41
#: lib/components/feeds/controls/time_control_live.sface:43
#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:22
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All time"
msgstr "全部时间"

#: lib/components/widgets/widget_feed_description/widget_feed_description_live.sface:22
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"All visible activities by people on other fediverse instances (who have been"
" followed or somehow interacted with by users of this instance)"
msgstr "来自其他联邦宇宙实例用户的所有可见动态（曾被本实例用户关注或互动）"

#: lib/components/widgets/widget_feed_description/widget_feed_description_live.sface:9
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All visible activities by people you follow"
msgstr "您关注者的所有可见动态"

#: lib/components/widgets/widget_feed_description/widget_feed_description_live.sface:15
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All visible activities by users of this instance"
msgstr "本实例用户的所有可见动态"

#: lib/components/widgets/widget_feed_description/widget_feed_description_live.sface:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All visible local and remote activities."
msgstr "所有可见的本地及远程动态。"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.sface:175
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Already imported some data? You can check the status of each import."
msgstr "已导入部分数据？您可以查看各导入任务状态。"

#: lib/components/feeds/controls/sort_items_live.sface:23
#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:50
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Amount of boosts"
msgstr "转发数"

#: lib/components/feeds/controls/sort_items_live.sface:24
#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:51
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Amount of likes"
msgstr "点赞数"

#: lib/components/feeds/controls/sort_items_live.sface:22
#: lib/components/feeds/controls/sort_items_live.sface:28
#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:49
#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:55
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Amount of replies"
msgstr "回复数"

#: lib/components/activity/object/unknown/arrive_activity_streams_live.sface:5
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Arrival"
msgstr "抵达"

#: lib/components/activity/activity_live.ex:1939
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Arrive"
msgstr "到达"

#: lib/components/activity/object/unknown/arrive_activity_streams_live.sface:10
#: lib/components/activity/object/unknown/arrive_activity_streams_live.sface:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Arrived at unknown location"
msgstr "抵达未知地点"

#: lib/components/activity/object/unknown/arrive_activity_streams_live.sface:14
#: lib/components/activity/object/unknown/arrive_activity_streams_live.sface:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Arrived in %{location}"
msgstr "抵达%{location}"

#: lib/components/activity/activity_live.ex:1950
#: lib/components/activity/media/papers/academic_paper_live.ex:21
#: lib/components/activity/object/post/article_live.sface:40
#: lib/components/activity/object/post/article_live.sface:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:197
#: lib/components/feeds/controls/tab_filter_buttons_live.sface:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Articles"
msgstr "文章"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:236
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Attempts:"
msgstr "尝试次数："

#: lib/components/activity/activity_live.ex:1954
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:252
#: lib/components/feeds/controls/tab_filter_buttons_live.sface:56
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.sface:57
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Automatically fetch replies to my imported posts."
msgstr "自动获取导入帖子的回复。"

#: lib/components/thread/thread_live.sface:36
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Be the first to reply!"
msgstr "成为首个回复者！"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:496
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Block"
msgstr "屏蔽"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:499
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bookmark"
msgstr "书签"

#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:263
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Books"
msgstr "书籍"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:504
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Boost"
msgstr "转发"

#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:161
#: lib/components/feeds/controls/tab_filter_buttons_live.sface:26
#: lib/components/settings/my_feed_items_live.sface:32
#: lib/components/thread/thread_stats_live.sface:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Boosts"
msgstr "转发"

#: lib/live_handlers/objects_live_handler.ex:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Boundary updated!"
msgstr "边界已更新！"

#: lib/components/activity/actions/edit/edit_post_live.sface:45
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "CW"
msgstr "内容警告"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:109
#: lib/components/settings/import_export/export_live.sface:261
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:522
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:88
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cancelled %{count} jobs"
msgstr "已取消%{count}个任务"

#: lib/components/activity/actions/reply/reply_live.sface:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cannot Reply"
msgstr "无法回复"

#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_live.sface:28
#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_live.sface:46
#: lib/components/feeds/controls/sort_items_live.sface:21
#: lib/components/feeds/controls/sort_items_live.sface:27
#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:48
#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:54
#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:64
#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:109
#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:128
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Chronological"
msgstr "按时间顺序"

#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:64
#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:109
#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:128
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Chronological by branch"
msgstr "按分支时间顺序"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:500
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Circle"
msgstr "圈子"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:143
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#: lib/components/feeds/controls/save_feed_preset_live.sface:3
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: lib/views/threads/discussion_live.ex:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Comment not found or you don't have permission to view it"
msgstr "未找到评论或您无权查看"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:516
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:232
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Completed "
msgstr "已完成"

#: lib/views/feeds/feeds_live.ex:126
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Compose"
msgstr "撰写"

#: lib/components/activity/object/cw/cw_live.sface:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Content Warning"
msgstr "内容警告"

#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Content origin"
msgstr "内容来源"

#: lib/components/feeds/subscribe_feed/subscribe_feed_live.sface:47
#: lib/components/feeds/subscribe_feed/subscribe_feed_live.sface:48
#: lib/components/feeds/subscribe_feed/subscribe_feed_live.sface:51
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Copy Atom URL"
msgstr "复制 Atom 链接"

#: lib/components/feeds/subscribe_feed/subscribe_feed_live.sface:22
#: lib/components/feeds/subscribe_feed/subscribe_feed_live.sface:23
#: lib/components/feeds/subscribe_feed/subscribe_feed_live.sface:26
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Copy RSS URL"
msgstr "复制 RSS 链接"

#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:73
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Copy link"
msgstr "复制链接"

#: lib/live_handlers/feeds_live_handler.ex:2339
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Could not create feed preset"
msgstr "无法创建订阅源预设"

#: lib/components/feeds/feed_live.ex:145
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Curated"
msgstr "精选"

#: lib/components/widgets/widget_feed_description/widget_feed_description_live.sface:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Curated feed"
msgstr "精选订阅源"

#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:4
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Customize your feed experience by configuring default display settings and "
"managing which feed presets appear in your sidebar navigation."
msgstr "通过配置默认显示设置和管理侧边栏导航中的订阅源预设，定制您的阅读体验。"

#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:122
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dark Pattern"
msgstr "暗黑模式"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.sface:74
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: lib/components/activity/context/date_ago_live.sface:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:22
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Day"
msgstr "日"

#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:142
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Decide which feed you want to show in your sidebar."
msgstr "选择要在侧边栏显示的订阅源。"

#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:118
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Decline"
msgstr "拒绝"

#: lib/components/feeds/controls/toggle_type_live.sface:18
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: lib/live_handlers/feeds_live_handler.ex:2416
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Default Feeds Nav Open"
msgstr "默认订阅源导航展开"

#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Default settings"
msgstr "默认设置"

#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:59
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Default sort"
msgstr "默认排序"

#: lib/components/activity/actions/delete_object_live.sface:33
#: lib/components/activity/actions/delete_object_live.sface:47
#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:196
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: lib/components/settings/import_export/export_live.sface:240
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete archive"
msgstr "删除归档"

#: lib/components/activity/actions/delete_object_live.sface:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete this"
msgstr "删除此项"

#: lib/components/activity/actions/delete_object_live.sface:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete this object"
msgstr "删除此对象"

#: lib/live_handlers/feeds_live_handler.ex:117
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Deleted from %{number} feeds!"
msgstr "已从%{number}个订阅源中删除！"

#: lib/live_handlers/objects_live_handler.ex:214
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Deleted!"
msgstr "已删除！"

#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:519
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Deleting from feeds means this %{verb} and this %{object} still exist, but "
"this activity won't be discoverable via the local instance's feeds. Remote "
"feeds won't be affected."
msgstr "从订阅源删除意味着此%{verb}和该%{object}仍然存在，但此动态将无法通过本地实例订阅源被发现。远程订阅源不受影响。"

#: lib/components/activity/actions/delete_object_live.sface:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Deleting..."
msgstr ""

#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Direct Message"
msgstr "私信"

#: lib/live_handlers/feeds_live_handler.ex:1861
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Disable Feed Extension Preloads"
msgstr "禁用订阅源扩展预加载"

#: lib/components/activity/activity_live.ex:722
#: lib/components/activity/activity_live.ex:789
#: lib/views/threads/discussion_live.ex:12
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Discussion"
msgstr "讨论"

#: lib/components/activity/actions/edit/edit_post_live.sface:85
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: lib/live_handlers/feeds_live_handler.ex:145
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Done!"
msgstr "完成！"

#: lib/components/activity/media/papers/academic_paper_live.sface:115
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: lib/components/settings/import_export/export_live.sface:233
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Download your existing archive"
msgstr "下载现有归档"

#: lib/components/activity/actions/edit/edit_post_live.sface:3
#: lib/components/activity/actions/edit/edit_post_live.sface:25
#: lib/components/activity/actions/edit/edit_post_live.sface:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:107
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit discussion title"
msgstr "编辑讨论标题"

#: lib/components/object_with_thread/object_header_aside/object_header_aside_live.sface:31
#: lib/components/object_with_thread/object_header_aside/object_header_aside_live.sface:49
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit the thread title"
msgstr "编辑话题标题"

#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:86
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit the title of this discussion"
msgstr "编辑本讨论标题"

#: lib/components/activity/activity_live.ex:1946
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edition"
msgstr "版本"

#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:124
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Enable infinite scrolling (doom scrolling) instead of pre-loading activities"
" that require clicking 'Show more' to see them"
msgstr ""

#: lib/components/feeds/feed_live.sface:160
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enable infinite scrolling in feeds, or choose a hybrid approach."
msgstr "在订阅源中启用无限滚动，或选择混合模式。"

#: lib/components/activity/actions/delete_object_live.sface:18
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter password to confirm"
msgstr "输入密码确认"

#: lib/components/settings/import_export/export_controller.ex:181
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Error preparing your archive"
msgstr "准备归档时出错"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:263
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: lib/components/activity/activity_live.ex:1936
#: lib/components/activity/object/unknown/event_activity_streams_live.sface:5
#: lib/components/activity/object/unknown/event_activity_streams_live.sface:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:274
#: lib/components/feeds/controls/tab_filter_buttons_live.sface:61
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Events"
msgstr "活动"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.sface:134
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Existing aliases"
msgstr "现有别名"

#: lib/components/widgets/widget_feed_description/widget_feed_description_live.sface:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:523
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:517
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed (will attempt again)"
msgstr "失败（将重试）"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:92
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to cancel jobs"
msgstr "取消任务失败"

#: lib/components/feeds/old/header_aside_feeds_live.sface:40
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Federated"
msgstr "跨站"

#: lib/views/_deprecated/federation/federation_live.ex:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Federation"
msgstr "联邦互通"

#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:3
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Feed Control"
msgstr "订阅源控制"

#: lib/live_handlers/feeds_live_handler.ex:1561
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Feed Update Preload Mode"
msgstr "订阅源更新预加载模式"

#: lib/components/feeds/controls/save_feed_preset_live.sface:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Feed description"
msgstr "订阅源描述"

#: lib/components/settings/my_feed_item_live.sface:13
#: lib/components/settings/my_feed_item_live.sface:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Feed inclusion"
msgstr "订阅源包含"

#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.ex:36
#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:141
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Feed presets"
msgstr "订阅源预设"

#: lib/components/feeds/controls/save_feed_preset_live.sface:24
#: lib/components/feeds/controls/save_feed_preset_live.sface:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Feed title"
msgstr "订阅源标题"

#: lib/components/feeds/nav/feeds_nav_live.sface:9
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Feeds"
msgstr "动态"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:505
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Fetch content"
msgstr "获取内容"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.sface:56
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Fetch replies on import"
msgstr "导入时获取回复"

#: lib/components/feeds/controls/tab_filter_buttons_live.sface:5
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:144
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Filter by Activity type"
msgstr "按动态类型筛选"

#: lib/components/feeds/controls/filter_by_circles_live.sface:3
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Filter by circles"
msgstr "按圈子筛选"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:119
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Filters:"
msgstr "筛选器："

#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:350
#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:376
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Flag this %{object}"
msgstr "标记此%{object}"

#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Flat list"
msgstr "平铺列表"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:495
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: lib/components/feeds/feed_live.ex:144 lib/components/feeds/feed_live.ex:151
#: lib/components/widgets/widget_feed_description/widget_feed_description_live.sface:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Following"
msgstr "正在关注"

#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:173
#: lib/components/feeds/controls/tab_filter_buttons_live.sface:32
#: lib/components/settings/my_feed_items_live.sface:60
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Follows"
msgstr "关注"

#: lib/components/activity/actions/delete_object_live.sface:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "For security purposes please enter the password of your account"
msgstr "出于安全考虑，请输入您的账户密码"

#: lib/components/feeds/subscribe_feed/subscribe_feed_live.sface:63
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Get Atom feed"
msgstr "获取 Atom 订阅源"

#: lib/components/feeds/subscribe_feed/subscribe_feed_live.sface:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Get RSS feed"
msgstr "获取 RSS 订阅源"

#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:125
#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:136
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Get latest replies"
msgstr "获取最新回复"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:498
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Ghost"
msgstr "隐藏"

#: lib/components/activity/media/media_carousel_modal_live.sface:197
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Go to image"
msgstr "前往图片"

#: lib/runtime_config.ex:26
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Groups"
msgstr "群组"

#: lib/runtime_config.ex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Hashtags"
msgstr "话题标签"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.sface:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Here are a few sources to get started (you can download the CSV files from "
"any of those to import here):"
msgstr "以下是一些入门资源（您可以从任意来源下载 CSV 文件进行导入）："

#: lib/components/activity/media/media_carousel_modal_live.sface:130
#: lib/components/activity/media/media_live.sface:264
#: lib/components/activity/media/media_live.sface:415
#: lib/components/activity/object/cw/cw_live.sface:19
#: lib/components/feeds/controls/toggle_type_live.sface:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: lib/components/feeds/feed_live.ex:361
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Hide Activity Actions"
msgstr "隐藏动态操作"

#: lib/components/feeds/feed_live.ex:363
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Hide actions (such a like or boost) in feeds until users hover over them."
msgstr "在订阅源中隐藏操作（如点赞或转推），直到用户悬停其上。"

#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Hide boosts"
msgstr "隐藏转推"

#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:5
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Hide my own activities"
msgstr "隐藏我的活动"

#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Hide replies"
msgstr "隐藏回复"

#: lib/components/feeds/old/header_aside_feeds_live.sface:21
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:75
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "How many items to show in feeds and other lists"
msgstr "在订阅源和其他列表中显示多少条目"

#: lib/live_handlers/threads_live_handler.ex:87
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "How many levels of replies to load/display at a time"
msgstr "一次加载/显示多少层回复"

#: lib/components/activity/context/date_ago_live.sface:8
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "How to display the date/time of activities"
msgstr "如何显示活动的日期/时间"

#: lib/live_handlers/feeds_live_handler.ex:1562
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "How to preload data when updating feeds (technical setting)."
msgstr "更新订阅源时如何预加载数据（技术设置）。"

#: lib/components/thread/thread_live.sface:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "How to sort threads and their replies."
msgstr "如何排序主题及其回复。"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.sface:123
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"If you want to move from another profile to this one (%{username}), here you"
" can create an alias, which you must do *before* you can proceed with moving"
" followers from the old account to this new one. This action by itself is "
"harmless and reversible. After adding the alias here, you need to trigger "
"the actual account migration from the old account."
msgstr ""
"若要从其他个人资料迁移至此（%{username}），可在此创建别名，此操作必须在将关注者从旧账户迁移至新账户之前完成。该操作本身无害且可逆。在此添加别名后，需从旧账户触发实际账户迁移。"

#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:230
#: lib/components/feeds/controls/tab_filter_buttons_live.sface:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.sface:69
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Import type"
msgstr "导入类型"

#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:167
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:179
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:192
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:203
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:214
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:225
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:236
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:247
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:258
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:269
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:280
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:291
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:303
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:316
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:330
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:355
#: lib/components/feeds/controls/filter_by_circles_live.sface:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Include"
msgstr "包含"

#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:206
#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:216
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Include in the sidebar"
msgstr "包含在侧边栏中"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:508
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Incoming federation"
msgstr "入站联邦"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:511
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Incoming federation (unverified)"
msgstr "入站联邦（未验证）"

#: lib/components/feeds/feed_live.sface:159
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Infinite Scrolling"
msgstr "无限滚动"

#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:123
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Infinite scrolling"
msgstr "无限滚动"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:75
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Issues"
msgstr "问题"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:206
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Item:"
msgstr "条目："

#: lib/components/activity/media/papers/academic_paper_live.ex:19
#: lib/components/activity/media/papers/academic_paper_live.ex:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Journal Article"
msgstr "期刊文章"

#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:403
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Label this %{object}"
msgstr "标记此 %{object}"

#: lib/components/feeds/controls/time_control_live.ex:27
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Last Day"
msgstr "最近一天"

#: lib/components/feeds/controls/time_control_live.ex:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Last Month"
msgstr "最近一月"

#: lib/components/thread/thread_stats_live.sface:18
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Last Reply"
msgstr "最后回复"

#: lib/components/feeds/controls/time_control_live.ex:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Last Week"
msgstr "最近一周"

#: lib/components/feeds/controls/time_control_live.ex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Last Year"
msgstr "最近一年"

#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:69
#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:166
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Latest reply first"
msgstr "最新回复优先"

#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_live.sface:18
#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_only_live.sface:32
#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_only_live.sface:148
#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:94
#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:260
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Least boosted"
msgstr "最少转推"

#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_live.sface:23
#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_only_live.sface:42
#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_only_live.sface:181
#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:104
#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:297
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Least liked"
msgstr "最少点赞"

#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_only_live.sface:12
#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_only_live.sface:81
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Least recent"
msgstr "最早发布"

#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_live.sface:13
#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_only_live.sface:22
#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_only_live.sface:114
#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:84
#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:222
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Least replied"
msgstr "最少回复"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:503
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Like"
msgstr "点赞"

#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Linear"
msgstr "线性"

#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:219
#: lib/components/feeds/controls/tab_filter_buttons_live.sface:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.ex:112
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "List of bookmarks (CSV)"
msgstr "书签列表（CSV）"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.ex:114
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "List of boosts (CSV)"
msgstr "转推列表（CSV）"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.ex:113
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "List of likes (CSV)"
msgstr "点赞列表（CSV）"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.ex:115
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "List of lists/circles and their members (CSV))"
msgstr "列表/圈子及其成员列表（CSV）"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.ex:110
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "List of profiles to follow (CSV)"
msgstr "要关注的个人资料列表（CSV）"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.ex:104
#: lib/components/settings/import_export/import_live.ex:118
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "List of profiles/instances to block (CSV)"
msgstr "要屏蔽的个人资料/实例列表（CSV）"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.ex:96
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "List of profiles/instances to block instance-wide (CSV)"
msgstr "全站屏蔽的个人资料/实例列表（CSV）"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.ex:102
#: lib/components/settings/import_export/import_live.ex:116
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "List of profiles/instances to ghost (CSV)"
msgstr "要隐藏的个人资料/实例列表（CSV）"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.ex:94
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "List of profiles/instances to ghost instance-wide (CSV)"
msgstr "全站隐藏的个人资料/实例列表（CSV）"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.ex:103
#: lib/components/settings/import_export/import_live.ex:117
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "List of profiles/instances to silence (CSV)"
msgstr "要静音的个人资料/实例列表（CSV）"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.ex:95
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "List of profiles/instances to silence instance-wide (CSV)"
msgstr "全站静音的个人资料/实例列表（CSV）"

#: lib/components/thread/thread_branch_live.sface:75
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Load %{count} more replies"
msgstr "加载更多%{count}条回复"

#: lib/components/feeds/controls/time_control_live.sface:42
#: lib/components/feeds/feed_live.sface:207
#: lib/components/feeds/feed_live.sface:255
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Loading..."
msgstr "加载中…"

#: lib/components/feeds/feed_live.ex:146 lib/components/feeds/feed_live.ex:153
#: lib/components/feeds/old/header_aside_feeds_live.sface:30
#: lib/views/_deprecated/local/local_live.ex:21
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: lib/components/widgets/widget_feed_description/widget_feed_description_live.sface:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Local feed"
msgstr "本地订阅源"

#: lib/components/widgets/widget_feed_description/widget_feed_description_live.sface:36
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Local or remote activities hand-picked by curators or admins of this "
"instance."
msgstr "由本站策展人或管理员精选的本地或远程活动。"

#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:425
#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:436
#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:441
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Lock this discussion"
msgstr "锁定此讨论"

#: lib/components/feeds/header_aside_notifications_seen_live.sface:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mark all as read"
msgstr "全部标记为已读"

#: lib/components/feeds/header_aside_notifications_seen_live.sface:6
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mark as read"
msgstr "标记为已读"

#: lib/components/activity/media/media_live.sface:303
#: lib/components/activity/media/media_live.sface:492
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Media Hidden"
msgstr "媒体已隐藏"

#: lib/components/activity/media/media_carousel_modal_live.sface:46
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Media carousel"
msgstr "媒体轮播"

#: lib/components/activity/media/media_carousel_modal_live.sface:70
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Media content"
msgstr "媒体内容"

#: lib/components/settings/my_feed_items_live.sface:117
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:22
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Month"
msgstr "月份"

#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "More actions"
msgstr "更多操作"

#: lib/components/activity/media/link/media_link_live.sface:107
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "More from"
msgstr "更多来自"

#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_live.sface:18
#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_live.sface:82
#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_only_live.sface:27
#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_only_live.sface:132
#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:89
#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:242
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Most boosted"
msgstr "最多转发"

#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_live.sface:23
#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_live.sface:100
#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_only_live.sface:37
#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_only_live.sface:165
#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:99
#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:279
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Most liked"
msgstr "最多点赞"

#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_only_live.sface:7
#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_only_live.sface:47
#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_only_live.sface:64
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Most recent"
msgstr "最新"

#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_live.sface:13
#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_live.sface:63
#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_only_live.sface:17
#: lib/components/feeds/controls/sort_items_dropdown_only_live.sface:98
#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:79
#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:204
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Most replied"
msgstr "最多回复"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.sface:98
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Move from a different profile"
msgstr "从其他个人资料迁移"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.sface:99
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Move from another profile to this one (works across instances, and also with"
" other fediverse tools like Mastodon or Akkoma)"
msgstr "将其他个人资料的内容迁移至此（支持跨实例操作，也适用于 Mastodon 或 Akkoma 等其他联邦宇宙工具）"

#: lib/components/settings/my_feed_items_live.sface:74
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "My own activities"
msgstr "我自己的活动"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.sface:154
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Name of your old account"
msgstr "旧账户名称"

#: lib/live_handlers/objects_live_handler.ex:16
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Name updated!"
msgstr "名称已更新！"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Need attention"
msgstr "需要关注"

#: lib/components/feeds/controls/feed_controls_live.sface:34
#: lib/components/feeds/controls/feed_controls_live.sface:36
#: lib/components/feeds/controls/feed_controls_live.sface:54
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Newest first"
msgstr "最新优先"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:183
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: lib/components/activity/media/media_carousel_modal_live.sface:180
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Next image"
msgstr "下一张图片"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:210
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No identifier"
msgstr "无标识符"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:151
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No import history"
msgstr "无导入历史"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:153
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No imports match your current filters."
msgstr "当前筛选条件下无匹配的导入项。"

#: lib/components/thread/thread_live.sface:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No replies yet"
msgstr "暂无回复"

#: lib/components/activity/actions/edit/version_history_live.sface:40
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Not edited"
msgstr "未编辑"

#: lib/components/settings/my_feed_items_live.sface:89
#: lib/views/feeds/feeds_live.ex:39
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: lib/components/feeds/controls/feed_controls_live.sface:29
#: lib/components/feeds/controls/feed_controls_live.sface:31
#: lib/components/feeds/controls/feed_controls_live.sface:74
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Oldest first"
msgstr "最早优先"

#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:74
#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:184
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Oldest reply first"
msgstr "最早回复优先"

#: lib/components/feeds/controls/toggle_type_live.sface:17
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Only"
msgstr "仅"

#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:64
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:71
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:73
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:91
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Only Local"
msgstr "仅本地"

#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:63
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:70
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:72
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:105
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Only Remote"
msgstr "仅远程"

#: lib/components/feeds/subscribe_feed/subscribe_feed_live.sface:59
#: lib/components/feeds/subscribe_feed/subscribe_feed_live.sface:60
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Open Atom feed"
msgstr "打开 Atom 订阅源"

#: lib/components/feeds/subscribe_feed/subscribe_feed_live.sface:34
#: lib/components/feeds/subscribe_feed/subscribe_feed_live.sface:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Open RSS feed"
msgstr "打开 RSS 订阅源"

#: lib/components/activity/media/audio/audio_live.sface:30
#: lib/components/activity/media/remote_media_live.sface:299
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Open in new tab"
msgstr "在新标签页中打开"

#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:131
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Origin filter is fixed for this feed preset"
msgstr "此订阅预设已固定来源筛选"

#: lib/components/activity/context/instance_icon_live.sface:9
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Originates from a remote instance"
msgstr "来自远程实例"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:507
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Outgoing federation"
msgstr "对外联邦"

#: lib/components/activity/media/link/link_pdf_live.sface:14
#: lib/components/activity/media/link/link_pdf_live.sface:26
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:179
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Page %{page}"
msgstr "第%{page}页"

#: lib/components/activity/media/papers/academic_paper_live.sface:129
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Paper link not available"
msgstr "论文链接不可用"

#: lib/components/thread/thread_stats_live.sface:36
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Participants"
msgstr "参与者"

#: lib/components/activity/media/remote_media_live.sface:290
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Play inline"
msgstr ""

#: lib/components/feeds/profile_timeline/profile_timeline_live.sface:45
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Please visit the **remote profile** if you don't want to miss any older "
"activities."
msgstr "如果您不想错过任何较早的活动，请访问**远程个人资料**。"

#: lib/views/threads/post_history_live.ex:12
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Post history"
msgstr "发布历史"

#: lib/components/feeds/controls/tab_filter_buttons_live.sface:14
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Posts"
msgstr "帖文"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:501
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Posts & boosts"
msgstr "帖子与转发"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:502
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Posts/Creations"
msgstr "帖子/创作"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.ex:111
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Posts/creations in outbox (JSON)"
msgstr "发件箱中的帖子/创作（JSON 格式）"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:515
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pre-existing"
msgstr "已存在"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:506
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Prep for federation"
msgstr "联邦化准备"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:175
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: lib/components/activity/media/media_carousel_modal_live.sface:67
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Previous image"
msgstr "上一张图片"

#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:121
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Previously rejected"
msgstr ""

#: lib/components/widgets/widget_feed_description/widget_feed_description_live.sface:40
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Public feed"
msgstr "公共时间线"

#: lib/components/activity/context/published_in_live.sface:9
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Published in"
msgstr "发布于"

#: lib/components/activity/object/unknown/book_activity_streams_live.sface:63
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Published in %{year}"
msgstr "发布于%{year}年"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:519
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Queued"
msgstr "已排队"

#: lib/live_handlers/objects_live_handler.ex:127
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Quote rejection sent."
msgstr "引用拒绝已发送。"

#: lib/live_handlers/objects_live_handler.ex:149
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Quote removal sent."
msgstr ""

#: lib/live_handlers/objects_live_handler.ex:107
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Quote request accepted!"
msgstr "引用请求已接受！"

#: lib/components/activity/object/post/read_more_live.sface:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Read less"
msgstr "收起"

#: lib/components/activity/object/post/read_more_live.sface:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Read more"
msgstr "展开"

#: lib/components/activity/media/papers/academic_paper_live.sface:124
#: lib/components/activity/media/papers/academic_paper_live.sface:136
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Read paper"
msgstr "阅读论文"

#: lib/components/settings/import_export/import_refresh_live.sface:9
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: lib/components/settings/import_export/import_refresh_live.sface:6
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Refreshing..."
msgstr ""

#: lib/components/activity/context/date_ago_live.sface:10
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Relative"
msgstr "相对时间"

#: lib/components/feeds/feed_live.ex:147 lib/components/feeds/feed_live.ex:154
#: lib/components/widgets/widget_feed_description/widget_feed_description_live.sface:20
#: lib/views/_deprecated/federation/federation_live.ex:6
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:65
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:74
#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:118
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remote & Local"
msgstr "远程与本地"

#: lib/components/activity/activity_live.ex:1957
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remote Activity"
msgstr "远程动态"

#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:333
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:138
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remove quote"
msgstr ""

#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:208
#: lib/components/settings/my_feed_items_live.sface:46
#: lib/components/thread/thread_stats_live.sface:14
#: lib/components/thread/thread_stats_live.sface:23
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Replies"
msgstr "回复"

#: lib/components/activity/actions/reply/reply_live.sface:10
#: lib/components/activity/actions/reply/reply_live.sface:18
#: lib/components/activity/actions/reply/reply_live.sface:26
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: lib/live_handlers/threads_live_handler.ex:86
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reply levels"
msgstr "回复层级"

#: lib/components/settings/import_export/export_live.sface:252
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Request your archive"
msgstr "申请数据归档"

#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:285
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Research publications"
msgstr "研究出版物"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:521
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Retrying"
msgstr "重试中"

#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:59
#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:146
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reverse chronological"
msgstr "倒序时间线"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:518
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:46
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Running & queued"
msgstr "运行中与已排队"

#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:102
#: lib/components/object_with_thread/object_header_aside/object_header_aside_live.sface:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: lib/components/feeds/controls/save_feed_preset_live.sface:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save custom feed"
msgstr "保存自定义订阅源"

#: lib/components/feeds/controls/save_feed_preset_live.sface:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save feed"
msgstr "保存订阅源"

#: lib/components/feeds/controls/save_feed_preset_live.sface:8
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save this feed"
msgstr "保存此订阅源"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:520
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Scheduled"
msgstr "已计划"

#: lib/components/activity/media/papers/academic_paper_live.ex:22
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Scholarly Article"
msgstr "学术文章"

#: lib/components/activity/actions/view_thread/view_thread_live.sface:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "See discussion"
msgstr "查看讨论"

#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:60
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Select the default sorting options for your feeds (can always change in the "
"feed controls options)"
msgstr "选择订阅源的默认排序选项（可在订阅源控制选项中随时更改）"

#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Select the time limit you want to use by default (can always change in the "
"feed controls options)"
msgstr "选择默认使用的时间限制（可在订阅源控制选项中随时更改）"

#: lib/components/activity/media/media_carousel_modal_live.sface:107
#: lib/components/activity/media/media_live.sface:242
#: lib/components/activity/media/media_live.sface:396
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sensitive content"
msgstr "敏感内容"

#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Set default time limit"
msgstr "设置默认时间限制"

#: lib/live_handlers/objects_live_handler.ex:82
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Shared!"
msgstr "已分享！"

#: lib/components/activity/object/cw/cw_live.sface:16
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: lib/components/feeds/feed_live.ex:140
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Show Curated Tab"
msgstr "显示精选标签页"

#: lib/components/feeds/feed_live.ex:141
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Show a curated feed tab on the feed page."
msgstr "在订阅源页面显示精选订阅标签页。"

#: lib/components/feeds/feed_live.sface:257
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Show all activities (with no time limit)"
msgstr "显示所有活动（无时间限制）"

#: lib/components/feeds/controls/save_feed_preset_live.sface:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Show in feeds navbar"
msgstr "在订阅源导航栏显示"

#: lib/components/feeds/feed_live.sface:60
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Show more recent"
msgstr "显示更多近期内容"

#: lib/components/feeds/feed_live.sface:241
#: lib/components/feeds/feed_live.sface:274
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Show older activities"
msgstr "显示更早活动"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:163
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Showing page %{page} (%{count} items)"
msgstr "显示第%{page}页（共%{count}项）"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.ex:497
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Silence"
msgstr "静音"

#: lib/components/activity/media/media_carousel_modal_live.sface:152
#: lib/components/activity/media/media_live.sface:208
#: lib/components/activity/media/media_live.sface:363
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sorry, no caption provided by author"
msgstr "抱歉，作者未提供描述文字"

#: lib/live_handlers/objects_live_handler.ex:478
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sorry, you can't view this %{thing}"
msgstr "抱歉，您无法查看此%{thing}"

#: lib/live_handlers/threads_live_handler.ex:371
#: lib/live_handlers/threads_live_handler.ex:371
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sorry, you cannot reply to this"
msgstr "抱歉，您无法回复此内容"

#: lib/components/object_with_thread/object_thread_live.sface:10
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sorry, you cannot view this."
msgstr "抱歉，您无法查看此内容。"

#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.sface:156
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Specify the *@username@domain.com* of the account you want to move from"
msgstr "请指定您要迁移账户的*@用户名@域名.com*"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:229
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Started "
msgstr "已开始"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:131
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Status: %{status}"
msgstr "状态：%{status}"

#: lib/components/feeds/subscribe_feed/subscribe_feed_live.sface:71
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Subscribe to feed"
msgstr ""

#: lib/components/feeds/subscribe_feed/subscribe_feed_live.sface:3
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Subscribe to this feed"
msgstr "订阅此源"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:60
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Success Rate"
msgstr "成功率"

#: lib/live_handlers/feeds_live_handler.ex:74
#: lib/live_handlers/feeds_live_handler.ex:93
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Syncing with remote server. Content will gradually appear in the thread.."
msgstr "正在与远程服务器同步，内容将逐步显示在主题中。"

#: lib/components/activity/activity_live.ex:815
#: lib/components/activity/activity_live.ex:825
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: lib/components/feeds/feed_live.sface:153
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Technical setting for query performance optimization."
msgstr "用于查询性能优化的技术设置。"

#: lib/live_handlers/feeds_live_handler.ex:1863
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Technical setting to disable preloading extra fields for objects in feed."
msgstr "技术设置，用于禁用预加载源中对象的额外字段。"

#: lib/components/activity/actions/edit/edit_post_live.sface:54
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: lib/components/feeds/feed_live.sface:223
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "That's all folks..."
msgstr "到此结束..."

#: lib/components/feeds/feed_live.sface:189
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "That's all for today..."
msgid_plural "That's all for the last %{number} days..."
msgstr[0] "今天就到这里..."

#: lib/live_handlers/objects_live_handler.ex:114
#: lib/live_handlers/objects_live_handler.ex:114
#: lib/live_handlers/objects_live_handler.ex:114
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "There was an error when trying to accept the quote request"
msgstr "尝试接受引用请求时出错"

#: lib/live_handlers/objects_live_handler.ex:134
#: lib/live_handlers/objects_live_handler.ex:134
#: lib/live_handlers/objects_live_handler.ex:134
#: lib/live_handlers/objects_live_handler.ex:156
#: lib/live_handlers/objects_live_handler.ex:156
#: lib/live_handlers/objects_live_handler.ex:156
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "There was an error when trying to reject the quote request"
msgstr "尝试拒绝引用请求时出错"

#: lib/live_handlers/objects_live_handler.ex:187
#: lib/live_handlers/objects_live_handler.ex:187
#: lib/live_handlers/objects_live_handler.ex:187
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "There was an error when trying to verify the quote authorisation."
msgstr "尝试验证引用授权时出错。"

#: lib/components/activity/object/post/article_live.sface:95
#: lib/components/activity/object/post/note_live.sface:54
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "This content is not available."
msgstr "此内容不可用。"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.sface:160
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "This feature is not available (because federation is turned off)"
msgstr "此功能不可用（因为联盟功能已关闭）"

#: lib/components/activity/object/unknown/unknown_live.sface:9
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "This object is of an unsupported type or has been deleted."
msgstr ""

#: lib/live_handlers/objects_live_handler.ex:180
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "This quote does not seem to be authorised by the original author."
msgstr "此报价似乎未经原作者授权。"

#: lib/live_handlers/objects_live_handler.ex:173
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "This quote has been authorised by the original author."
msgstr "此报价已获得原作者授权。"

#: lib/components/thread/thread_live.sface:6
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Thread Sort Order"
msgstr "主题排序方式"

#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:10
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Threaded"
msgstr "线程式"

#: lib/components/thread/thread_controls_live.sface:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Threaded replies"
msgstr "线程式回复"

#: lib/components/feeds/controls/feed_controls_lite_live.sface:37
#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Time limit"
msgstr "时间限制"

#: lib/runtime_config.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: lib/components/activity/actions/edit/edit_post_live.sface:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: lib/components/feeds/header_aside_feed_filters_live.sface:6
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Toggle feed filters"
msgstr "切换源过滤器"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Total Progress"
msgstr "总进度"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:122
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Type: %{type}"
msgstr "类型：%{type}"

#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:277
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unfollow"
msgstr "取消关注"

#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:269
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unfollowing..."
msgstr "正在取消关注..."

#: lib/components/activity/object/unknown/unknown_live.sface:6
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unknown object"
msgstr ""

#: lib/components/activity/object/unknown/unknown_live.sface:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unknown type of activity/object"
msgstr ""

#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:451
#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:460
#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:465
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unlock this discussion"
msgstr "解锁此讨论"

#: lib/components/activity/object/unknown/audio_activity_streams_live.sface:33
#: lib/components/activity/object/unknown/audio_activity_streams_live.sface:57
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Untitled audio"
msgstr "未命名音频"

#: lib/components/activity/object/unknown/book_activity_streams_live.sface:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Untitled book"
msgstr "未命名书籍"

#: lib/components/activity/object/unknown/event_activity_streams_live.sface:8
#: lib/components/activity/object/unknown/event_activity_streams_live.sface:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Untitled event"
msgstr "未命名事件"

#: lib/components/activity/object/unknown/video_activity_streams_live.sface:22
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Untitled video"
msgstr "未命名视频"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.sface:83
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: lib/components/feeds/feed_live.sface:152
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Use Deferred Joins"
msgstr "使用延迟连接"

#: lib/views/feeds/feeds_live.ex:13 lib/views/feeds/feeds_live.ex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"User interfaces for basic social networking functionality, such as feeds and"
" discussions."
msgstr "基础社交网络功能的用户界面，如动态源和讨论。"

#: lib/components/settings/my_feed_items_live.sface:74
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User's own activities"
msgstr "用户自己的活动"

#: lib/runtime_config.ex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: lib/components/activity/actions/edit/edit_post_live.sface:3
#: lib/components/activity/actions/edit/edit_post_live.sface:77
#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:315
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Version history"
msgstr "版本历史"

#: lib/components/activity/activity_live.ex:1943
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: lib/components/feeds/controls/feed_extra_controls_live.sface:241
#: lib/components/feeds/controls/tab_filter_buttons_live.sface:50
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: lib/components/activity/media/link/link_pdf_live.sface:14
#: lib/components/activity/media/link/link_pdf_live.sface:26
#: lib/components/activity/media/link/media_link_live.sface:89
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View"
msgstr "浏览"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.sface:179
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View Import Status"
msgstr "查看导入状态"

#: lib/components/widgets/widget_notification/widget_notification_live.sface:4
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View more"
msgstr "查看更多"

#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:147
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View remotely"
msgstr "远程查看"

#: lib/components/activity/activity_live.ex:814
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View task"
msgstr "查看任务"

#: lib/components/activity/media/remote_media_live.sface:355
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View the %{media}"
msgstr "查看%{media}"

#: lib/components/activity/object/unknown/video_activity_streams_live.sface:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Views"
msgstr "查看次数"

#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:22
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Week"
msgstr "周"

#: lib/components/settings/my_feed_item_live.sface:14
#: lib/components/settings/my_feed_item_live.sface:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "What items to include in your feed."
msgstr "您的动态源中包含哪些项目。"

#: lib/live_handlers/feeds_live_handler.ex:2418
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Whether the feed navigation sidebar should be open by default."
msgstr "动态源导航侧边栏是否默认打开。"

#: lib/views/write_live.ex:15
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Write something"
msgstr "写点什么"

#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:22
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Year"
msgstr "年"

#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:164
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:183
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:364
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:491
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:516
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:538
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You"
msgstr "您"

#: lib/components/settings/import_export/export_live.sface:220
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"You can also request an archive of all your activities (in the ActivityPub "
"format), copies of uploaded media, along with all of the above data (in CSV "
"format). You can export a new archive every 7 days."
msgstr ""
"您还可以请求归档所有活动（以 ActivityPub 格式）、上传媒体的副本，以及上述所有数据（以 CSV 格式）。您可以每 7 天导出一次新归档。"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.sface:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"You can import a blocklist of users or instances you want to silence or "
"ghost for all users of this instance."
msgstr "您可以导入要为此实例所有用户静默或屏蔽的用户或实例的阻止列表。"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.sface:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"You can import a blocklist of users or instances you want to silence or "
"ghost."
msgstr "您可以导入要静默或屏蔽的用户或实例的阻止列表。"

#: lib/components/settings/import_export/import_live.sface:27
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"You can import your web of relationships from others compatible platforms, "
"this is a key feature of the fediverse. You can import data that you have "
"previously exported from another instance in CVS format."
msgstr "您可以从其他兼容平台导入关系网络，这是联邦宇宙的关键功能。您可以导入之前从另一个实例以 CSV 格式导出的数据。"

#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:428
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"You can lock this discussion to prevent any replies from users on this "
"instance and to block any remote replies from federating back to this "
"instance."
msgstr "您可以锁定此讨论，以防止此实例上的用户回复，并阻止任何远程回复联邦回此实例。"

#: lib/components/feeds/controls/save_feed_preset_live.sface:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"You can save this feed configuration as a preset, to be able to access it "
"anytime from your feed navbar."
msgstr "您可以将此源配置保存为预设，以便随时从源导航栏访问它。"

#: lib/views/feeds/feeds_live.ex:121
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"You can start by following some people, or writing a new post yourself."
msgstr "您可以先关注一些人，或者自己写一篇新帖子。"

#: lib/components/feeds/subscribe_feed/subscribe_feed_live.sface:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"You can subscribe to this feed's public posts using your favourite RSS or "
"Atom feed reader app."
msgstr "您可以使用您喜欢的 RSS 或 Atom 阅读器订阅此源的公开帖子。"

#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:454
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You can unlock this discussion to accept replies again."
msgstr "您可以解锁此讨论以再次接受回复。"

#: lib/components/activity/actions/reply/reply_live.sface:50
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You can't reply to this activity"
msgstr "您无法回复此动态"

#: lib/components/settings/import_export/export_controller.ex:170
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your archive is ready"
msgstr "您的归档已准备就绪"

#: lib/views/feeds/feeds_live.ex:119
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your feed is empty"
msgstr "您的动态为空"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:154
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your import history will appear here once you start importing data."
msgstr "一旦开始导入数据，您的导入历史将在此显示。"

#: lib/components/activity/actions/link_to_activity_live.sface:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "activity timestamp"
msgstr "动态时间戳"

#: lib/components/activity/media/media_live.sface:326
#: lib/components/activity/media/media_live.sface:518
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "alt"
msgstr "替代文本"

#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:231
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:331
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:585
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:663
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "and %{number} other"
msgid_plural "and %{number} others"
msgstr[0] "及其他%{number}个"

#: lib/components/activity/activity_live.ex:344
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "article"
msgstr "文章"

#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:443
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:730
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "assigned to %{name}"
msgstr "分配给%{name}"

#: lib/components/activity/object/unknown/book_activity_streams_live.sface:67
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "by"
msgstr "作者"

#: lib/components/activity/activity_live.ex:341
#: lib/components/thread/comment_live.sface:80
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "comment"
msgstr "评论"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "complete"
msgstr "完成"

#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:439
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:726
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "completed"
msgstr "已完成"

#: lib/components/activity/actions/edit/version_history_live.sface:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "created "
msgstr "创建于 "

#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:276
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "followed you"
msgstr "关注了您"

#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:511
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "from feeds"
msgstr "来自订阅源"

#: lib/components/feeds/settings/feeds_settings_live.sface:77
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "items"
msgstr "项目"

#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:521
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:543
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:587
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "liked this activity"
msgstr "赞了这个动态"

#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:169
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:188
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:233
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "liked your activity"
msgstr "赞了您的动态"

#: lib/components/activity/media/media_live.sface:343
#: lib/components/activity/media/remote_media_live.sface:355
#: lib/components/activity/media/remote_media_live.sface:355
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "media"
msgstr "媒体"

#: lib/components/activity/media/media_live.sface:58
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "more link(s)"
msgstr ""

#: lib/components/activity/actions/delete_object_live.sface:7
#: lib/components/activity/actions/delete_object_live.sface:33
#: lib/components/activity/actions/delete_object_live.sface:47
#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:346
#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:350
#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:375
#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:376
#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:403
#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:414
#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:521
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "object"
msgstr "对象"

#: lib/components/activity/media/media_carousel_modal_live.sface:187
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "of"
msgstr "的"

#: lib/components/activity/object/unknown/book_activity_streams_live.sface:52
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "pages"
msgstr "页面"

#: lib/components/activity/actions/main_object_info_live.sface:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "participants"
msgstr "参与者"

#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:370
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "pinned"
msgstr "已置顶"

#: lib/live_handlers/objects_live_handler.ex:475
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "post"
msgstr "帖子"

#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:441
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:728
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "re-opened"
msgstr "已重新开启"

#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:521
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:543
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:587
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "reacted to this activity"
msgstr "对此动态做出了反应"

#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:169
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:188
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:233
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "reacted to your activity"
msgstr "对您的动态做出了反应"

#: lib/live_handlers/threads_live_handler.ex:285
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "reply"
msgstr "回复"

#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:473
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "requested to follow you"
msgstr "请求关注您"

#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:437
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:724
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "scheduled for %{date}"
msgstr "计划于%{date}"

#: lib/live_handlers/threads_live_handler.ex:305
#: lib/live_handlers/threads_live_handler.ex:305
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "someone"
msgstr "某人"

#: lib/components/settings/import_export/background_processing_status_live.sface:62
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "successful"
msgstr "成功"

#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.ex:50
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "the user"
msgstr "该用户"

#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:346
#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:414
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "this %{object}"
msgstr "此%{object}"

#: lib/components/activity/actions/more_actions_live.sface:388
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "user"
msgstr "用户"

#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:74
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:223
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:323
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:577
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:612
#: lib/components/activity/subject/subject_minimal_live.sface:654
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "you"
msgstr "您"
